\begin{song}[remember-chords]{title={O Suzana}, band={Aleksander Mežek}}

\begin{kitica}
D \\
Vraĉam se iz Alabame \\
A7 \\
in svoj benjo s sabo imam, \\
D \\
v Luisijani ĉaka name \\
A7      D \\
Suzana noĉ in dan. \\
G 	D           A7 \\
O, Suzana, ne joĉi za menoj, \\
D \\
saj prihajam k tebi spet nazaj
\end{kitica}

\begin{kitica}
A7        D \\
in svoj benjo imam s seboj. \\
Vso noĉ je padal mrzel dež, \\
pod drevesom sem prespal, \\
zdaj toplo sonce greje me \\
in na benjo si igram. \\
O, Suzana ... \\
Vso noĉ se mi sanjalo je, \\
ko razsajal je vihar, \\
v sanjah videl sem Suzano \\
naproti mi je šla. \\
O, Suzana ... \\
Jedla je potico iz rozin \\
in vsa solzna je bila. \\
Prosil sem jo nehaj jokati, \\
saj kmalu bom doma. \\
O, Suzana ...
\end{kitica}

\end{song}
